英國人陳奕迅幾時放棄英國藉？

英國藉扮乜撚愛國呀？

推 啲人又扮睇唔到

奶共有冇犯英國叛國罪？

佢拎特區

搞佢本人國藉邊夠 要搞就學中共 搞佢家人嘅國藉

on99

咪同大把高官話愛國其實有外國國籍一樣

係機場見過

袋入面有幾十都唔關你事啦

Kingston University知唔知校友咁支持集中營？

香港幾百萬人有兩本啦on9

包二奶話自己好愛老婆

唔知可唔可以推到比人褫奪學位

愛國是工作是金錢，連登仔識條鐵咩

不如同黃偉文 林夕割埋啦柒頭

快手

不如俾埋個女俾翠翠屌啦

Push

條友有Bc

我估佢都唔志在

支持

佢拎個陣幾撚開心，上台唱歌

連登班單春死忠而家咩心情
係唔係聽舊歌懷念過去

仲唱傾城，屌你老母

我小學開始聽，全盛時期啲碟大部份有買，宜家好撚失望

push

理撚得佢志唔志在, 推咗先

推

推到有人出email template.

賺藍絲錢又唔得

eason係暗黃架!

暫時未有，希望將來會有

家人係春袋

開始要反陳奕迅了

佢幾時變咗英藉?
佢去讀書咋喎

一直都係
但中共都深信民主國家唔係好似佢地咁仆街

林夕去埋台灣呀我屌你老母 黃偉文有冇護旗呀？

天真到

所以咪叫單丸同佢地割

連登仔好多盲粉
情況同周星馳Elon musk一樣

陳裘大幾時返香港坐監？

支那賤種想食兩家茶禮

佢唔洗搵錢？係咪連登仔養佢？

同你老母一樣

你做乜撚

佢老豆前房署高級公務員有居英權㗎

隔離po 話Eason 19年頂撚住支那壓力冇開聲屌手足已經好撚黃

係咪俾錢就有㗎

咁要問下Kingston

佢寧願放棄埋剩低嗰粒睪丸 都唔會放棄英國籍

你睇真啲

擺明曲啦

本人與黃偉文，林夕只存在商業合作，現已全數結束，今後再沒有任何關係，二人之所有言論，行為，皆與本人無關。

免費俾撚埋template你間pr

譚伯之流

都無左一個喇

00後？
佢老豆係港英時代公務員
佢同佢老豆都係英籍
細細個已經去咗英國讀書

你Google下佢老竇乜水先啦

都未必有攞啫

可以攞同攞左係兩回事

陳裘大數錢好快

外國籍都可以愛祖國

翠翠講一聲即刻唔聚

冇BC都一定有BNO

彭于晏又係加國公民

陳生擺明係勾結外國勢力
而家中國國籍好失禮？

on9

放棄左陳單春好耐

呢條肥 lun

good

睇清楚先啦屌

暗黃呢兩個字真係無敵
根本冇得prove
直頭好似都市傳說/信仰咁
你話係就係架啦

英國幾時取消佢國藉？

G持

eason做左乜？

點樣可以舉報佢？

都唔一定三萬警察都係黑警姐

勞力是無止境 活著多好不需要靠物證
靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

屌你老母

推佢老母

歌神就唔好搞佢啦

Passport唔計

香港真係好撚多偽員

佢條友衰貪污
咁撚貪心，點會唔拎

放棄英國藉啦，人渣

Wyman晨早同單春割咗

去到咁嘅級數重要睇人眉頭眼額
平時d作品就扮到好有性格好有原則
咪又係屈服於利益

洋狗

香港前官員

真，咁撚貪都冇歸化英籍就真係戇鳩

爸爸是大貪官。

有冇得睇返

漢奸

你唔好衝出黎柒啦好撚醜

港英時代公務員唔一定係英籍
佢細個喺英國讀書呢樣知, 但同英籍有咩關係?
到底係佢本人有講過定只係啲人assume佢係?

英逃少丸子

絲打做乜鳩

掛洋頭，賣狗肉

講到啲詞係佢作咁
彩就佢攞哂

由細到大都聽佢唱歌，真係好撚失望，80/90後真係由佢出道聽到大個 錢真係無人嫌多，咁多錢都要奶共仲要奶到雪雪聲.... 不過佢老婆真心痴撚線，乜柒都唔做仲要買咁撚多野，真係搵幾多洗幾多

抵佢單丸

佢會唔會有埋台籍？

膠罐：國藉同愛國無關係

咁有錢佢唔使要外國護照都得
最緊要個女有
係果邊買間屋
間中飛過去住下得閒又飛黎香港

知唔知國籍同特區護照冇關係？

拎英國藉去愛人地嘅國家

咁到底你係邊到得知佢係英籍?
講嚟講去都只係assumption

笑左

我唔知佢咩國籍
但係你post佢揸特區等如咩國籍？
冇邏輯請收皮

嗰個唔係我
我無見過佢本人

都係英國嘅時候最快樂

揸特區好似一定要強國籍
有無隱瞞英國籍雙重國籍就唔知喇

Kingston University

野雞垃圾大學

For單春佬讀

種族滅絕都照撐，偽人

英國人喎，垃圾

佢可以拍段片燒鬼哂佢老婆啲nike adidas潮裝以示愛國~~~

英藉 對不起國家

單春fans會當乜都睇唔到